屌你老母！劇透完未！

見一個 block一個

最後竟然死唒

show blocked user

dllm

dllm26號先睇，點解要咁做呢

dllm標題撚死全家